觀塘同元朗係頭三大選區之二 但係投票率一個尾二 一個尾四

觀塘元朗人快啲出嚟投票

元朗鄉黑國

出去啦屌
係咪又想有731

元朗建制二國

Push

元朗人27年 已投 屌撚爆未投的 手足 快